{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1286&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "만덕 MVG"
    },
    "text": "HOTEL MVGはAPPLE PAY決済が可能な宿泊施設で、5G級ラテックスベッドを提供しています。 すべての客室では、音質と音響に優れたカラオケが利用できます。 地下鉄でアクセスするのに便利な万徳駅からも近い位置にあります。 客室の内部施設ではAPPLE PAY決済が可能で、全客室にはラテックスベッドとエアコンが装着されており、掃除が完了しました。 フロントデスクやその他の施設も充実しています。 客室の種類によって払い戻し及びキャンセル規定が異なり、超過人数の場合は入室基準によって追加料金が発生します。 ロイヤルペントハウスの屋外スパは夏のピーク時に開場し、スパを利用すると追加料金が発生します。 ペントハウスのパーティールームに宿泊するお客様に限り、最大5人までの送迎サービスを提供しています。 ペットとの同伴入室は禁止されており、連泊すると追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルMVGはどのような決済方法が利用できますか？",
            "answer": "ホテルMVGではAPPLE PAY決済が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルMVGの客室には5G級ラテックスベッドと音響に優れたカラオケが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGへのアクセスはどのように便利ですか？",
            "answer": "ホテルMVGは地下鉄の万徳駅からも近く、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGの内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルMVGの内部施設にはフロントデスクやその他の施設が充実しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGの客室ではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ホテルMVGの全客室ではAPPLE PAY決済が可能で、ラテックスベッドとエアコンが装着されており、掃除が完了しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルMVGの客室の種類によって払い戻し及びキャンセル規定が異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGの超過人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ホテルMVGの超過人数の場合は入室基準によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGの屋外スパはいつ利用できますか？",
            "answer": "ホテルMVGのロイヤルペントハウスの屋外スパは夏のピーク時に開場し、利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルMVGのパーティールームに宿泊するとどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ホテルMVGのパーティールームに宿泊するお客様には最大5人までの送迎サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルMVGではペットとの同伴入室は禁止されており、連泊すると追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 489
    }
}